###Install
Para instalar la aplicacion, correr en el directorio raiz:
`npm run startup`

Asegurarse de tener instalado grunt-cli:
`npm install -g grunt-cli`

###Usage
Ejecutar en el directorio raiz:
`npm run start`

Debera levantar el servicio en el puero 8080.

Nota: Falta documentacion.